[
    {
      "question": "user = { likes birds: 'Yes' }. Как обратиться к свойству 'likes birds' в объекте user?",
      "variants": {
        "choice1": "user.likes birds",
        "choice2": "user[likes birds]",
        "choice3": "user['likes birds']",
        "choice4": "user{'likes birds'}"
      },
      "answer": "user['likes birds']"
    },
    {
      "question": "typeof ... . Что из этого вернет 'object'?",
      "variants": {
        "choice1": "Date",
        "choice2": "Array",
        "choice3": "Error",
        "choice4": "Math"
      },
      "answer": "Math"
    },
    {
      "question": "В каком случае объекты равны друг другу?",
      "variants": {
        "choice1": "Это один и тот же объект",
        "choice2": "Оба объекта не имеют свойства",
        "choice3": "Объекты имеют свойства с одинаковыми именами и значениями",
        "choice4": "Ни один из вариантов не подходит"
      },
      "answer": "Это один и тот же объект"
    },
    {
      "question": "С помощью какого метода можно клонировать значение объекта?",
      "variants": {
        "choice1": "Object.assign",
        "choice2": "Object.keys",
        "choice3": "Object.values",
        "choice4": "Object.entries"
      },
      "answer": "Object.assign"
    },
    {
      "question": "У каких функций нет доступа к this?",
      "variants": {
        "choice1": "Function Expression",
        "choice2": "Function Declaration",
        "choice3": "Стрелочные функции",
        "choice4": "Функции конструкторы",
        
      },
      "answer": "Стрелочные функции"
    },
    {
      "question": "Как называется выражение user?.address?.street",
      "variants": {
        "choice1": "Оператор расширения",
        "choice2": "Оператор нулевого слияния",
        "choice3": "Опциональная цепочка",
        "choice4": "Условный оператор"
      },
      "answer": "object"
    },
    {
      "question": "Что получится в результате выражения '6' / '2'?",
      "variants": {
        "choice1": "3",
        "choice2": "'3'",
        "choice3": "Nan",
        "choice4": "Infinity"
      },
      "answer": "3"
    },
    {
      "question": "Что вернет выражение undefined || null || 0?",
      "variants": {
        "choice1": "null",
        "choice2": "0",
        "choice3": "undefined",
        "choice4": "Nan"
      },
      "answer": "0"
    },
    {
      "question": "Что вернет математическое выражение '1' + 2?",
      "variants": {
        "choice1": "'12'",
        "choice2": "3",
        "choice3": "Nan",
        "choice4": "12"
      },
      "answer": "'12'"
    },
    {
      "question": "Как нельзя объявлять функцию в JS?",
      "variants": {
        "choice1": "function name () {}",
        "choice2": "name: function () {}",
        "choice3": "const name = () => {}",
        "choice4": "const name = function {}"
      },
      "answer": "const name = function {}"
    }
]